返左半年爭鮮，你問我答

請出招

外帶？

刺身新唔新鮮

大你返過一年 做個掛名主任 職已離

d壽司乾唔乾淨？

點樣切到咁薄？

我果間帶堂食同外帶

d飯係咪機器整？
好散

全部隔日的

今日到貨 切定備聽日料

我也走了

大部分都係包裝料 唔係生野都擺得入口的

其實唔難

全部係飯機打
飯散可能因為部機無落油

做內場？

會唔會食番自己鋪頭既野？

d 機壞左係咪搵靜岡整？

最貴邊種魚？

來貨成本我唔知啵

食軍艦

唔知

有咩係最安全

乜都唔知做你問我答

你知啲咩？

本身素食，剩係食呢幾種會唔會安全d?

玉子
中華沙律
支豆
腐皮
泡芙
Cheese Cake
粟米
最近多左隻咩秀珍菇